李嘉欣自認很愛國 生孩子就在中國生

2009年9月12日李嘉欣亮相成都為其代言的某品牌宣傳。雖然她被主辦方安排在活動尾聲時出場，著實吊足了現場觀眾的胃口，當李嘉欣的奔馳座駕駛入活動現場時，現場一度陷入混亂，令事先安排的保衛也形同虛設，不少粉絲拿出手機，尋覓著最好的拍攝角度，只等李嘉欣現身。今年39歲的李嘉欣去年晉升許太，何時給夫家傳宗接代，就一直是香港媒體關注的大事。前日，又傳出李嘉欣將於10月赴美國秘密「造人」的新聞。不過昨日亮相成都，李嘉欣小腹平平，看不出絲毫有要為造人準備的跡象，「如果我有人生的大事，我一定是希望在香港或者在中國人自己的地方完成，而不是躲到美國。」 她說，為了代言，這個月她要飛上海、廣州、南京，加上其它工作，檔期已經排到年底，「生孩子的事情目前還沒計劃，一切隨緣。男孩女孩都無所謂，只要健康就好。」她甚至瘦到手背上的血管清晰可見，顯然還沒準備增肥懷孕。

一早就已經變成中國的形狀

咁愛國學咩人做西女人
祟洋媚外

西女人係洪欣

唔係美國生咁生佢出黎把撚呀？

做乜今次咁好死提人係old news

2009年9月12日

費事一陣畀劉太告鳩我

自膠，打錯咗

唔去美國生其實暗示純天然唔用試管直接中出懷孕

屌

底線巴